# Тема для wp c использованием gulp   #



### Порядок установки ###

* [Скачиваем nodejs v 6.11](https://nodejs.org/dist/latest-v6.x/)
* Переходим в папку assets 
* Загружаем зависимости  **npm install**
* Запускаем сборку и слушатель **npm start**
